2017年香港小姐全豬扒:-(

竟然kelly吾入，真心呢？

小圈子，仆街

5號冠軍，史上最扒

岩啦
bigbig channel 唔洗搵人扮猩猩

吾你老母

連登冇人屌？

BBC 大使

TVB差佢一個冠軍

8號kelly?

同朱千雪比差成條街係咩一回事

55

喂，個雷xx同佢地同一組黎嫁咼，did did姐點做野嫁

港姐2017冠軍 雷莊𠒇老豆原來係億萬富豪

香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆文係香港的十大傑出設計師， 人稱「設計多面手」，而且身家十分富有，香港及海外都擁有物業，傳聞係億億聲，在商界有頭有面。雷莊𠒇曾表示父親十分支持她參選，當然佢自己都十分有料到，作為唯一嘅海外突入佳麗，身高成5呎7寸，身材更加是十分惹火，因為佢係模特兒出身㗎！

5你老母 吾你老母 死返入你老母個閪度啦

她又開估雷莊𠒇的「𠒇」字之謎，她說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

原來佢文盲